今晚CCTVB六點半新聞被迫腰斬

why

播播下疊聲，技術問題，壞咗幾分鐘

仲睇cctvb
五毛blocked

公司播我吹佢唔漲...

求片

要搬去21廠做。